有冇人想一齊練體能呀（觀塘藍田區）

一直都想考紀律部隊^_^無奈身邊又真係冇朋友仔想一齊考！所以想睇下大家會唔會有興趣想一齊練呀！互相加油同努力💪🏻

巴打考邊範

^_^

有興趣
但巴打考邊隊紀律部隊？

想考入境呀O(∩_∩)O 不過打算咩都試，姐係警察同關員都去in! 但主要係想考入境(o^^o)

主要想考入境呀╭(╯3╰)╮你都想考？

屌你老母，最憎就係你呢啲表情字元撚，以為自己好撚cute? 收皮啦

最近中意用，sor囉犯法咩^_^

本身想 但係見到你啲表情

冇所謂 你喜。 反正逼唔黎

表情撚, 祝你一世考唔到^_^

唔係考部隊操唔操得

好做唔做學人做狗